突發 父子打架因為政見不合

沙田禾輋邨太和樓，仔同老竇打架，政見不合。
個仔話老竇係共產黨
啱啱克警嚟制服佢

唔好意思，因為zoom 近咗，所以有啲曚

個仔勇武

係共產黨就發達啦

依家個仔比黑警㩒住
個老豆開心啦

打得好

廢老贏場交輸個仔都得

人地家事關你閪事咩黑警

共產黨味一樣

點解唔係制服個老野？

共產黨分兩種
一種就共人地嘅產
一種就被人共佢嘅產

睇佢住嘅地方，佢似無產黨多喎

因為後生係原罪

再自己出錢保釋個仔同上庭
真開心

法國大革命啲Sans culottes

比個仔，爆左頭流好多血送緊入去醫院

沒仔送終啦

仲以為個老豆俾長法包攻擊